第31屆台灣金曲獎討論 (3/10) (2)

第31屆金曲獎

評審團主席：陳鎮川
頒獎日期：2020年10月3日 星期六 19:00
頒獎地點：臺北 台北流行音樂中心表演廳
典禮主持：魏如萱
星光大道：瑪麗、蔡旻佑

join

撞post 喺邊個先啱

推呢個

第31屆台灣金曲獎討論 (4/10)

推呢個

誠意推薦金曲獎最大遺珠
余佩真-真真

個人推介歌曲 昏你 阿波羅十一號 麥田捕手

而國語女歌手則是經過兩輪投票，魏如萱以一票之差險勝王若琳，評審一致認為以王若琳的年紀可以挑到這些翻唱歌曲，更細膩詮釋到突破翻唱，是很難能可貴的事，但魏如萱現場演唱的功力讓許多評審崇拜，尤其在氣音掌握度精準，有評審說道「王若琳怎麼唱就是王若琳，是渾然天成的歌手，但魏如萱給了很多新的東西」，也成為她出線的助力。

持修